我思疑我老細對我有超越上司下屬嘅感情.......

我覺得好嘔心啊死肥佬！！！

常日唔知醒遲到 駁客嘴同佢趕客
唔鬧我不突止
關心我係咪有嘢煩同同事講我心情唔好
問我係咪睇波到唔知醒仲加我人工 我好驚
想辭職但又唔敢辭職但知我想辭就煽情下嘛

好啦咁我繼續做住先

癲婆

又惱羞成怒

留明睇上司 version

咁你老細有無賴你鞋底

今次係真

唔會有
佢成日叫我幫佢上高登問嘢

話佢就扁鳩我嘴

最怕扮q嘅肥佬

我以為我經已算得閒
但見到啲人好撚有心咁以為人哋唔知係邊個jer自晒來逐個撳就自愧不如

又跪又拜先

我思疑我下屬對我有超越上司下屬嘅諗法.......
我覺得好嘔心啊死癲婆！！！
常日唔知醒遲到 駁客嘴同我趕客
唔鬧佢 廢事逼到佢爆煲
關心佢係咪有嘢煩同同事講佢心情唔好
廢事比同事知道佢精神有問題
問佢係咪睇波到唔知醒仲加佢人工 希望佢留低 唔好係出面害人
點知佢竟然好驚
見佢想辭職但又唔敢辭職就知佢已經無得救

-.- 改得好啲好無

盡左力

我估係同情?

係我靚

Unnatural好睇阿

加甜 please

個人好睇

無甜

唔好咁痴線啦

巨無霸夾油油薯餅

與女下屬好似有點曖昧，苦惱中